(DSE)點解我GEOG 溫完好似無溫?

呢個常見一般學生的問題，最重要係學生未進入 GEOG模式。

得番兩個幾星期，有無得提升？ 一定癰，只要方法正確！

所謂GEOG 模式，係諗野、表達、組織、溫書技巧配合地理科的要求，係有限時間內溫到最多的知識。

一般黎講，地理科唔單止講求知識層面，你點鋪排答案先可以令你脫穎而出。大家背的內容都一樣，但係5*的答案就係擺得靚，正如米芝蓮同苶餐廳都係用飯，點解人地可以國際認可。

有目標攞5*歡迎telegram

利申： AL + CE GEOG A

#hoh o#

樓豬成功七十八連

好撚勁

差少少

多謝晒